分左手訓唔著，入黎屌醒我

無人？

喂1

咩事分手呀?

有人想瞓都冇得瞓,自己檢討下

利申聽日考仲未溫完好想瞓

寶寶別哭

一時沖動一齊左 我大過女仔3年 有好多代溝

訓啦 無精神溫完都無用

連登有愛

Hi

下個更可愛呢d呀媽都知嘅野唔多講啦
咪當個經驗

其實咩事散

介紹個女仔黎識下

鬧你都要原因啦

唔好講d唔講d

一早有散既諗法 有曬心理準備 但係都好似硬係少左野咁 散完好平淡 但又好心酸 sorry我語無倫次
年齡問題 大家分享既樂悅好難感同身受 我毒撚仔覺得自己阻住佢咁 佢係一個好女仔黎

好女仔唔可以亂介紹 見一個少一個

差3年炸喎 你今年中一媾左個小學生？

我大佢太多 所以好多代溝 我笑咩佢唔明 佢笑咩我又唔明 共同話題太少 有努力去發掘過 不過維持唔到

出黎做野既話三年唔係問題 讀緊書就好大分別啦

三年好小事啫⋯⋯反而要了解對方諗咩先重點

五年 訓唔著 聽日番工

當你考完dse佢先中三 你讀完hd/大學佢先考完dse/year1 唔覺好大差距咩

巴打搞咩

想講分手 唔知點開口
利申：同居

你拍拖姐
唔好講到好似係要留班一齊同個班房讀書咁
唔係同級仲好啦 你估日見夜見真係好sweet咩
曾經有個朋友中一 溝左個中六嘅 吹水仆街死
最後都係因為偷吃散姐
因為年齡你唔覺好牽強咩 仲要得3年唔係30年

介唔介意講下 可能大家幫到你呢